我地係咪應該趁依家眾籌成立屬於真香港人既企業

包括傳媒、飲食、零售等等
報紙得番蘋果唔係紅
如果我地可以起到一份扮中立偏黃既報紙
係文宣方面大有可為
飲食方面 依家出街都好難揀 好多間都支那企業/藍絲
我地眾籌成立屬於真香港人既企業
寧願賺少D 或者岩岩BALANCE
將個物價拉番低/回饋番香港人

蘋果都年年蝕錢
仲搞報紙

蘋果要維持個NETWORK/印刷/記者等等
但我地已經有牆紙 同埋我地慢慢課金撐佢
請練SIR 沈生 陶生 鄺神等等人士寫專欄
黃絲小店賣廣告
應該可以撐得起

同意個目標
唔同意手法

香港人的
洛克希德.馬丁
克虜伯軍工

既係自己香港人為主即經濟圈，可以參考猶太人。

佢地有個基金俾人借錢創業，還唔還錢都得添。

兩個方向，
第一，淨係請香港人既企業，如果驚俾人話歧視，就將香港人變做一種專業資格，有考試有證書證明。

第二，主要做外國人生意既公司，大陸係你大客就會俾人渣春袋。同埋唔可以有大陸人建制坐board

佢太右無辦法

國難五金

PUSH!